［毅進仔］人哋叫佢推，佢就走去拉，結果門柄都拉爛埋

刑事毁壞

Pull and Run

道門好慘

隔離post 有埋片
嘩...咁樣整爛商場d門都得既...